{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000176524&dispCatNo=100000100040010&t_page=카테고리관&t_click=염색약/펌_전체__상품상세&t_number=5",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "차홍 오리진 헤어 컬러 미드나잇블루 B3 (본품+리필)"
    },
    "text": "チャホンブランドで販売されているヘアケアラインの製品は、カラーリング剤とパーマ製品で構成されています。 染毛剤は1剤と2剤で構成されており、それぞれ80gずつ2本ずつ含まれています。 使用期限は製造日から3年です。 使用方法は第1剤と第2剤を1g(mL)ずつ混ぜて使用し、混ぜた後は髪に均等に塗ります。 30分後にはぬるま湯で十分に洗い、石鹸やシャンプーできれいに洗った後、お湯で十分に洗い流します。 容量は髪の量によって調節します。 1剤80gにはセテアリールアルコール、マイクロクリスタリンワックス、エタノールアミン、ベヘニルアルコールなどが含まれており、2剤80gにはハイドロゼンパーオキシド、セテアリールアルコール、セトラリルアルコール、ポタシウムソルベートなどが含まれています。 プリアンプルフォーカラー15mlにはグリセリン、PG-12ダイメティコン、プロパンダイオール、ユーカリプス葉エキス、ハイドロイズドシルクなどが、プリアンプルフォースカルプ15mlにはセテアリールアルコール、グライシン、ユーカリプトス葉エキスなどが、インテンシブリペアシャンプー7mlにはコカミドプロピルベタイン、ソジウムラウロイルメチルアミノプロピオネート,ラベンダーエキス,プリジアエキスなどが,インテンシブリペアマスク7mlにはダイメティコン,セテアロイチン,プロテアロイチンアルコールなどが含まれている。 リモネンとリナルール、ゼラニオールは香料として使用されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャホンブランドのヘアケアラインにはどのような製品がありますか？",
            "answer": "チャホンブランドのヘアケアラインにはカラーリング剤とパーマ製品があります。"
        },
        {
            "question": "染毛剤の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "染毛剤の使用期限は製造日から3年です。"
        },
        {
            "question": "染毛剤の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "染毛剤の使用方法は、第1剤と第2剤を1g(mL)ずつ混ぜて使用し、髪に均等に塗ります。30分後にぬるま湯で洗い流し、石鹸やシャンプーで洗った後、お湯で十分に洗い流します。"
        },
        {
            "question": "染毛剤の容量はどのように調節しますか？",
            "answer": "染毛剤の容量は髪の量によって調節します。"
        },
        {
            "question": "染毛剤の成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "染毛剤の第1剤にはセテアリールアルコール、マイクロクリスタリンワックス、エタノールアミン、ベヘニルアルコールなどが含まれており、第2剤にはハイドロゼンパーオキシド、セテアリールアルコール、セトラリルアルコール、ポタシウムソルベートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "プリアンプルフォーカラー15mlには何が含まれていますか？",
            "answer": "プリアンプルフォーカラー15mlにはグリセリン、PG-12ダイメティコン、プロパンダイオール、ユーカリプス葉エキス、ハイドロイズドシルクなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "プリアンプルフォースカルプ15mlには何が含まれていますか？",
            "answer": "プリアンプルフォースカルプ15mlにはセテアリールアルコール、グライシン、ユーカリプトス葉エキスなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "インテンシブリペアシャンプー7mlには何が含まれていますか？",
            "answer": "インテンシブリペアシャンプー7mlにはコカミドプロピルベタイン、ソジウムラウロイルメチルアミノプロピオネート、ラベンダーエキス、プリジアエキスなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "インテンシブリペアマスク7mlには何が含まれていますか？",
            "answer": "インテンシブリペアマスク7mlにはダイメティコン、セテアロイチン、プロテアロイチンアルコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "香料として使用されている成分は何ですか？",
            "answer": "香料として使用されている成分はリモネン、リナルール、ゼラニオールです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 620
    }
}